請好好保護自己既行蹤

見到ig fb仲有好多人不停講緊自己
中左幾多粒 出左去幾耐 去左邊度守
唔該你地唔好再公開 發佈
甚至刪除所有有關昨日金鐘中環抗爭既
任何影片/相片/文字記錄/通訊軟件記錄
（有關警方既惡行除外）
任何一種形式而暴露到自己既行蹤/行動
都可以係告你暴動既原因
政府今日未得閒搞你 但佢搞完醫院
搞完telegram group admin
下一次隨時都可以係你
你永遠唔會知呢個政府做得出乜野
唔係話貪生怕死
而係衰係呢樣真係好唔抵
唔想再見到任何一個義人受苦

唔好比借口呢個極權入到你
冷漠既人太多太多
義士少一個就係一個
唔好咁樣害自己 好好保護自己

推